廢老傷殘3折坐車有幾難？對佢地而言仲好過$2優惠

成日見到班仆街$2坐貴車坐幾個站真係覺得痴線
其實只要將$2變成3折已經可以解決依個問題，對佢地而言仲好過$2優惠

放低連登仔身份公道講，老人家係真係需要多d活動多d出下街
再加上收入問題，佢地車費低係合理，但唔係劃一2蚊
係3折既情況下，只要車費低過$6.7，其實廢老已經係比劃一$2有賺
而大部份同區上落既車，車費都低過$6.7，已經可以好有效解決到「貴車短坐」既問題
當佢地都真係需要坐貴車既時候，雖然車費比$2貴，但都係一個合理水平

到底當初係邊個白痴話3折坐車?

嬲得濟鬧埋自己自膠

笑撚死

我要為自己申請弱智證明

柒到
利申 廢老

依家巴士真係好撚逼
廢老每朝用撚到盡果2蚊周圍去
其實set個時間限制就得
每日1000至1700先可以用老人優惠
就算係免費搭車我都唔反對

你都on9

區內既巴士班次咁疏

班老人家梗係搭過海巴/去其他區既巴士 搭一個站落車啦

求其一部都上得 又唔洗睇價

反正短途車3折唔平得$2蚊好多 長途車3折完都係貴

班老人家不知幾撚醒

就算3折後都仲係坐貴車
起碼補貼唔洗咁多

用黎買票架

比班廢老出去影響市容把撚
係咪嫌條街D垃圾人口唔撚夠多

補貼一樣係納稅人出錢
即係又係後生養廢老
班賤畜垃圾憑乜野值得養

建議滿65 立即人道毀滅

繁忙時間無已經OK